好撚想死

我嘅人生已經乜都冇曬 連最後嘅一丁點都冇埋 咁我仲有乜辦法?

suen la suen la

好對唔住曾經對我好嘅人

有冇人可以屌撚醒我

以前嘅我去左邊

點解你唔試下google先

想哭就要笑 其實你知道 煩惱會解決煩惱